［集思廣益］幫欣宜諗下下次演唱會用咩主題

肥->壓力->媽媽過咗生

到而家演唱會用斷左腳做封面

下次會用咩

跌埋右腳

中學有篇課文有句係：因而有感於懷

ptgf

不如我地...

變les + 戀母 + 戀屍

唔出得街

Eat a leg 🍗

36J

美腿

破處

三點盡露

永遠懷念肥姐

甜品皇后

懷念欣宜r.i.p.演唱會

肥婆演唱會

一路唱歌一路食雞脾做主題

不要低頭演唱會

Break a J

糖尿病
癡肥
冠狀動脈粥樣硬化

你都幾賤

著喪服，主題是懷念媽媽演唱會

糖尿鬥士